無人覺得借盾遮面好大問題？

我覺得問題好嚴重，個防暴盾係警察裝備，而個福建佬係一個疑犯，點解警察會自願將個裝備畀疑犯用？你點知佢會攞個盾做乜嘢？咁下次會唔會畀支伸縮警棍個疑犯？甚至畀支槍佢，呢件事係完全唔可以接受。

如果記者們睇到個post，四點個垃圾記招麻煩你地拿張相出黎問問，雖然大部分香港市民同連登仔都知呢個記招係廢既，目標觀眾只係一班瞢能蠢西，日日幫佢地洗腦兼幫自己洗白，但都照問為難吓佢地都好。

不過個對答我都諗到

記者：(攞圖出黎)點解警察會借個防暴盾畀疑犯？
Er sir: 因為我地要保障犯人私隱所以咁做（但平時拉黑衫人就除眼罩除口罩）

記者： 咁點解借防暴盾？
Er sir: 當時手頭上無借臉既物件所以唯有用盾。

記者：防暴盾係警察裝備，你點知借咗畀佢會做咩？
ER sir: 我地相信前線警務人員既專業可以處理任何突發事情。

記者：如果咁專業咁一開始係咪唔應該借盾，甚至將疑犯綁埋索帶，咁前線警務人員咪唔需要承受無謂既風險。
ER sir: Er.....er....er.....

記者：咁我地點知前線警員下次會唔會借伸縮警棍甚至佩槍畀疑犯。
Er sir: 我地警員既專業操守係一定唔會咁做。

記者：即係專業操守係可以借防暴盾畀疑犯？
ER sir: Er.....er....er

之後個主持就會打圓場了

推

推
睇下有幾多bingo

頭先呀SIR都已經答得好清楚啦
你地咁樣繼續追問落去個記者會好難再繼續落去

下一位記者唔該

所以啲記者應該淨係問Yes/No Questions

問點解班狗好鍾意攞黎做故仔

推到記者睇到～

呢個場係我地架，我地警方有權終止呢場記者會

其實你問佢yes no佢地都會照講自己想講既嘢，無用既

Er sir 佢係便裝警員

所以可以用盾

記者會問 雖然一定會遊花園

事實係一條問題都追問唔到就俾主持狗閘住咗

幾時先罷去啲狗開嘅記招

如果唔係friend 又或者諗住遲d就放呢班仆街，做乜要遮樣，嘩，呢排仆街要遮樣，我以為係總統！

光復香港

便衣，所以有盾

梗係好大問題
今次就借盾
下次借撚埋full gear仲得了？
成件事都痴撚線

可恥

今次一定話用「雷射槍」照向佢哋，
無嘢保護在場人士安全，先借盾。

天龍人

狗: 前線同事係會運用專業判斷

幫PPRB寫埋稿，不如我出糧

班狗如果答"為左保護被捕者私穩..."
記者 記得追問..."點解曾經有前線狗, 拉底示威者口罩, 更叫記者 '影啦, 影啦'" ...
問埋 "狗隊係咪對不同政見人仕有不同既處理手法, 方針"

push

915

之後主持話記者會完，全部popo走哂

借嘢真係好撚嚴重

好L有問題

只係問到3個問題
之後會遊花園/唔答

屌

推推推！！！！

期待！
仆街推上去，一定要問！

推推推

推啊！

上一秒咁

下一秒就咁

問

覺

其實已經不知所謂到一個極點

我係警察睇到都眼火撚都爆

佢會答"咁做係唔理想" that's all

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

大阿, 比人點煙食住走都得 呢單我反而覺得小事

下次借枝槍嚟轉下

問到第二條姓睪個件MC應該已經cut

其他傳媒（新華社，CCTV）都要問架……
呢個場係警方架……
你地再係咁，我地可以……

推！

問第二題既時候

Mc狗 ： 不如咁啦 呢位記者你都問左好多問題 不如比下位啦 好下位 tvb

良心都遮埋 借個盾比自己人有咩問題

係一個好嚴重嘅問題

好似律師咁
你淨係需要答係定唔係

問到就問，問唔到咁多都無所謂，反正個記招好似我一開始咁講，係廢既。

點解我覺得大件事，係因為無可能隨意將警察裝備借畀外人，而家仲要係借畀個疑犯。當然而家班狗做乜都亂黎，完全無道理可言，只係再多一個警黑合作既例子咁解，而我自己會喺twitter些牙件事出去。

請問白衫係咪便衣 ?

推!!!!!!!!

有聲

蛇鼠一窩係咁

下次借埋枝槍俾班福建佬射人都得

點解警察以外既人，可以任意借取警察裝備，遲啲係咪槍都可以借

算啦send比外國睇仲好

有呀屌你老母

下次借埋套制服比黑社會

Push

主持係你第一個問題之後就打完場

女義士被除褲又唔比著褲，同九龍灣有位手足上身赤裸被捕再被帶去中國旗群眾之中

再同呢張借盾相去比

好撚離譜

屌你可以出生成器 自動對答機

頭先民主派記者會都有講,係好大件事

推呀

Po呢張相再同俾人顏射果位比較就知咩事

文宣煲大佢

呢個要推

擺明包疪

正評，不過罕有唔係因為件事，而係因為你既模擬對答，竟然完全冇違和感

跟著集體離場

推到記者問

你已經問咗好多問題㗎啦
你咁樣一直追問落去對其他記者好唔公平

警察裝備比個犯用 都痴撚線

唔係喎我追問翻咋喎
頭先呀SIR都未答

推到有記者問

推啊屌

記者好on9

覺，成個玩具咁

好撚有問題 不過黑警唔會覺得有問題 sad

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

係好撚大問題
點會比依啲執法工具疑犯

警黑合作新一章

死黑警，都係不斷用一個大話掩另一個大話等完原姐，個垃圾記者會重浪費時間睇黎做咩

Tui

同埋我覺得一定要警告下班pprb狗
係咁吹風放fake news好似唔洗理後果咁
其實佢地咁做應該有違反嘢嫁吓嘩？e.g.公職人員行為失當罪

覺 推！

果然係警黑好合作, 遲下借埋自己支槍比人都沒問題啦

以熗佢也可以,冇王管垃圾

我就唔會睇個垃圾記者會，希望佢地會問啦

呢到我地個場呀!!!!

警黑一家親

依家大家都明點解要多一萬支棍啦

下次借埋把槍出黎

我推

推 個記者會開成點？

下次借把槍遮

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

衣加擺明已經係 「我做乜都得，你地吹得我漲咩」

唔夠尖銳

要問佢點解唔借裝備給示威者

係咪黑社會廢老先係同路人

你重以為規矩同法律生效緊？
人地兩個都係政府部門黎架
唔講規矩架，主力打壓示威

琴晚tweeter推緊了

佢話條友係調查而唔係拘捕喎~~~ 所以可以遮面

睇到都覺得唔妥+1
個盾係裝備
比個疑犯拎住 正路都驚佢會當武器嚟攻擊
拉人不論敵友都唔應該比裝備疑犯拎實
比個盾同比支棍比支槍係一樣
這是正式錄用的警察嗎？

屌，其實而家班狗做乜都制才唔到，唯有靠自己

話因爲當事人唔想身分暴露
所以係合理既
笑死人咩

dllm 警黑合作

裝備事旦俾人，下次借埋支槍啦咁frd

對毅進仔無任何期望

Push DNLMMMMMM

無話過唔可以遮面，重點係將警察裝備(盾)借畀外人用，呢啲嘢原來可以話借就借，咁以後係咪個個都可以借黎用？ 但我真係無睇個垃圾記招所以唔知佢地既問題情況

當然而家無法無天警黑一家乜黐線嘢都會發生，但唔代表可以習以為常

因為保護市民

呢3個月你訓撚左定點
黑警會擔心犯罪？
上中下層都犯撚哂法

agger

push 啊dllm

好大問題

P

正

大家都一定記得當日隻大叫唔好攪我後面，點解佢突然咁大反應以為有人攪佢後面？因為佢戴著啲裝備喺後面，所以警察裝備一定係好重要啦，點解咁重要既嘢會咁輕易借畀一個有機會係罪犯既人呢？
當然而家乜鬼唔合理既嘢都會被歪曲成為合理，但唔代表要習慣呢種風氣，唔可以默默接受是非顛倒

福建佬request 就得
後生仔request 就唔得
食屎啦

警察裝備咩野時候都唔應該比市民用
更加唔係比疑犯

推到俾記者見到